六合彩中頭獎留名派2萬

絕不走數
留名留tg派2萬
蝕都照派

有數喎, 一世有效

lm

留名

Lm

樓主每人派兩萬我再每人派四萬

好

.

唔派死全家

放心，中頭獎都走數好邪

留名睇走數

tg : aaawwww123

Ok

唔show個number出黎我點知你中唔中?
利申 : 留名

中先算啦屌
利申：留名

等睇走數撚

LM